## PROXY GRABBER

---
### Запуск

*   запустить celery: python manage.py celeryd -l info -B -E

*   зайти в админку, в "Расписании" указать дату и время для запуска паука

### Описание

1. Задача: Объединение django и scrapy

2. Задача: Встроить существующих пауков в проект
Описание:

3. Задача: Доработка проекта
Описание:

1) Реализовать в виде функции или класса проверку проксей на работоспособность. 
   Проверка должна идти в несколько потоков. Вставить эту проверку или в пауков или в django. (валидация в общем)
   (Валидировать перед заливкой в БД.
    Эта же проверка на работоспособность проксей будет переодически происходить.)
    
2) Добавить в пауки работу по прокси, т.е. после того как прокси появились в базе, то работа должна идти через прокси.
3) Сделать страницы:
  *) Главная страница. 
  *) Страница регистрации
      запилить регистрацию и oath.
      Подобрать и для первого и для второго модули. Регистрация должна отсылать на мыло запрос подтверждения.
  *) Модуль википедии (документацию будет содержать)  (тоже взять какой-то модуль)
  *) Страница about.
  *) Страница price.
  (На страницах: главная, about, price пока что тупо размести любой текст. Все тексты и дизайн потом еще будет только)